(台測)倒帶人生

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在2092年，尼莫·婁伯狄是個117歲的老人，在地球上最後一個難免一死的凡人。人類已經可以用不斷汰換細胞的方式來免於死亡。人們觀看著尼莫走向死亡的實境秀。尼莫說他無法記起過去，而此時，他的心理醫生試圖用催眠來幫他喚起回憶，被一名記者所記錄。然而，尼莫卻說出了自相矛盾的回憶，而且沒有人知道究竟哪些事才是真正發生過的。他講述了三個關於他人生的重要轉折點，分別是他九歲時父母離婚、十五歲時墜入愛河與成年的三十四歲。而這三個轉折的時刻分別將他的人生導向不同的結果

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野